聽日個市應該點部署？

想搵返餐晏仔

跌

開市入牛

低開少少，千跌收

做定期

長買跌得啦，都講咗 22000 底

20000呀

機率比較細

係就好

等睇埋支那個GDP先
不過9成都係作個假數然後比巿場預期好跟住又扯上去

幾點出？

買媽咪麵對家

聽朝10點

媽咪哥自己俾負評？